有冇人覺得打完飛機特別黑仔？

次次打完飛機硬係黑啲
抽嘢抽廢嘢 打機連輸 仲會激嬲人

唔覺
覺

覺

有冇巴打分享吓
小弟戒咗4日丁
啲運返哂嚟

覺打完之後出街一定即刻會比人啤

原來唔只得我一個咁諗

廢柴毒撚又搵嘢瀨

我身邊啲人一啲話係 一啲話唔係
所以先上嚟問

好多次都同老母嘈

國

除左你話抽野抽垃圾之外 其他都唔關運氣事喎

樓上咁多個覺, 但正評得 1 個 ? 係咩玩法 ?

真心覺

真係覺

一打完之後一定會發生至少一件黑仔嘅事之後先會回復正常

試下忍住唔好打

以前d人教落
過大海賭錢前咪掂女色

打到盲撚咗？

走啦

屌 我都覺啊

邊日打j 就邊日輸錢
輸左錢唔開心 又打j

你一打完j就會有啖精氣鬼黎吸你啲精氣，個人無精無神當然行路打倒*tun*

覺呀 前兩日打完飛機 諗住煮個麵食 結果掟爛左個煲蓋

屌, 原來呃負評

幾日無打 J , 眼花花

1日3次會唔會好運啲

仆街，見到迷信Post下意識負皮咗

睇清楚啲

唔係迷信
係真係好邪
唔到你唔信

唔至黑 仲會虧添

我最癲試過同條女嘈到差啲分手
本身好地地 打完之後佢無啦啦發哂癲

惡性循環 打機抽野都係咁

點解我要係男仔

依家戒咗幾日丁
聽日fgo抽嘢
希望中好嘢啦

本身個人都黑仔 打完之後黑到仆街

100%同意, 好覺!

試過中學因為2次打飛機，黑咗2次同一樣野

中三嗰時
星期日諗著好好地放假，攞部iPhone睇av打個飛機輕鬆吓
星期一日返學，借咗部iPhone俾一條柒頭上堂玩，但係條柒頭玩得太明顯，結果俾老師發現
收電話交俾訓導，又要記缺點仲要跟校規收足成個學年
收嗰時係4月，7月完學年先拎到，姐係冇電話用成3個月

好啦，到學年尾終於攞返部機，諗著下年會小心啲

下年到喇，一直都有帶同一部iPhone返學都冇事
直至2月

星期日又係想輕鬆吓，用部iPhone睇av打飛機
星期一返學，因為有同學要訂飯，我都有同佢地落單，而且嗰時學校啲電話未打到街線，所以貪方便借部iPhone俾個同學
個同學又傻吓傻吓，就咁企喺班房門口隔離打電話
點撚樣知咁啱，有個訓導喺走廊走入嚟班房要搵人
個同學又唔知點解當咗個訓導透明

我嗰時見到心跳停頓咗，只係希望個老師唔好望過隔離
但係我屌，個同學咁大聲柯打午飯
個老師聽到即刻望向佢
冷靜咁講：呀同學，唔該你出一出嚟
個老師同佢喺走廊傾咗兩句，叫埋我出嚟

就係咁，部iPhone就因為我打兩咗兩次飛機，就俾學校兩年收咗兩次

自從嗰一刻，我決定戒J
最尾維持咗兩個月

覺
成個人無咩精神

潮文

巴打咁你又慘咗啲
下次用note7睇
睇下有冇老師敢擺係學校成個學年

精神就緊冇㗎喇
仲加多樣黑仔先攞命

齊買note 7 俾老師收成年，定時自動引爆
記缺點都值

忠告：打飛機緊要還，咪俾老師收電話